# 
# Translators:
# Philip Larsen Donnelly, 2024
# 晓东 林 <13981924470@126.com>, 2024
# easylin <lin_xd@126.com>, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: i18next-conv\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-12T20:48:54.429Z\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-27 07:31+0000\n"
"Last-Translator: easylin <lin_xd@126.com>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/hisp-uio/teams/100509/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Choose one or more dates..."
msgstr "选择一个或多个日期"

msgid "Choose a date..."
msgstr "选择日期"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid ""
"A possible reason for this is that the browser or mode (e.g. privacy mode) "
"is not supported. See log for details."
msgstr "造成这种情况的可能原因是不支持浏览器或模式（例如隐私模式）。有关详细信息，请参见日志。"

msgid ""
"You opened another version of the Capture App in the same domain. Currently,"
" the Capture App only supports running one version concurrently (in the same"
" domain). Please refresh this page if you would like to use this version "
"again, but be aware that this will close other versions."
msgstr ""
"您在同一域中打开了另一个版本的Capture App。当前，Capture "
"App仅支持同时运行一个版本（在同一域中）。如果您想再次使用此版本，请刷新此页面，但是请注意，它将关闭其他版本。"

msgid "View {{programName}} dashboard"
msgstr "查看 {{programName}} 仪表板"

msgid "View dashboard"
msgstr "查看仪表盘"

msgid "View active enrollment"
msgstr "查看有效的报名"

msgid "Re-enroll"
msgstr "重新报名"

msgid "in"
msgstr " 在"

msgid "Enrolled"
msgstr "已报名"

msgid "Previously enrolled"
msgstr "以前报名的"

msgid "Organisation unit"
msgstr "机构"

msgid "Date of enrollment"
msgstr "报名日期"

msgid "Last updated"
msgstr "上次更新"

msgid "error encountered during field validation"
msgstr "字段验证发生错误。"

msgid "error"
msgstr "错误"

msgid "This value is validating"
msgstr "值正在被验证"

msgid "Async field update failed"
msgstr "异步字段更新失败"

msgid "A value is required"
msgstr "需要一个值"

msgid "Please provide a valid number"
msgstr "请提供一个有效的数字"

msgid "Please provide a valid integer"
msgstr "请提供一个整数"

msgid "Please provide a positive integer"
msgstr "提供一个正整数"

msgid "Please provide zero or a positive integer"
msgstr "0或负整数"

msgid "Please provide a negative integer"
msgstr "负整数"

msgid "Please provide a valid date"
msgstr "请提供有效的日期"

msgid "A date in the future is not allowed"
msgstr "不允许将来的日期"

msgid "Please provide a valid date and time"
msgstr "日期和时间"

msgid "Please provide a valid time"
msgstr "有效的时间"

msgid "Please provide an integer between 0 and 100"
msgstr "请提供 0 到 100 之间的整数"

msgid "Please provide a valid url"
msgstr "有效的URL"

msgid "Please provide a valid email address"
msgstr "有效的邮箱"

msgid "Please provide a valid age"
msgstr "有效的年龄"

msgid "Please provide a valid phone number"
msgstr "有效的电话号码"

msgid "Please provide a valid organisation unit"
msgstr "有效的机构"

msgid "Please provide valid coordinates"
msgstr "有效的坐标"

msgid "This value already exists"
msgstr "值已经存在"

msgid "\"From\" cannot be greater than \"To\""
msgstr "自不能大于至"

msgid "Checking..."
msgstr "检查"

msgid "Area"
msgstr "面积"

msgid "Coordinate"
msgstr "坐标"

msgid "Enrollment"
msgstr "报名"

msgid "Complete event"
msgstr "完成事件"

msgid "{{ stageName }} - Basic info"
msgstr "{{ stageName }} - 基本信息"

msgid "{{ stageName }} - Assignee"
msgstr ""

msgid "{{ stageName }} - Status"
msgstr "{{ stageName }} - 状态"

msgid "Please select {{categoryName}}"
msgstr "请选择{{categoryName}}"

msgid "A future date is not allowed"
msgstr "将来的日期不允许"

msgid "Saving a new enrollment in {{programName}} in {{orgUnitName}}."
msgstr "在 {{orgUnitName}} 的 {{programName}} 中保存新注册。"

msgid "Saving a {{trackedEntityName}} in {{programName}} in {{orgUnitName}}."
msgstr "在 {{orgUnitName}} 的 {{programName}} 中保存 {{trackedEntityName}}。"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Metadata error. see log for details"
msgstr "元数据错误"

msgid "{{ stageName }} - Details"
msgstr "{{ stageName }} - 详细信息"

msgid "{{ stageName }} - {{ sectionName }}"
msgstr "{{ stageName }} - {{ sectionName }}"

msgid "Assigned user"
msgstr "分配的用户"

msgid "Search for user"
msgstr "搜索用户 "

msgid "Basic info"
msgstr "基本信息"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Comments"
msgstr "评论"

msgid "Relationships"
msgstr "关系"

msgid "Assignee"
msgstr "分配者"

msgid "Saving to {{programName}} in {{orgUnitName}}"
msgstr "保存到 {{orgUnitName}} 中的 {{programName}}"

msgid ""
"This is not an event program or the metadata is corrupt. See log for "
"details."
msgstr "这不是事件项目或者元数据坏了，查看日志详情"

msgid "This event"
msgstr "该事件"

msgid ""
"Relationship of type {{relationshipTypeName}} to {{entityName}} already "
"exists"
msgstr "{{entityName}} 的 {{relationshipTypeName}}  关系类型已经存在"

msgid "Active"
msgstr "活动的"

msgid "Completed"
msgstr "已完成"

msgid "Please add or cancel comment before saving the event"
msgstr "保存事件前请添加或取消被或许"

msgid "Save and add another"
msgstr "保存并另外添加"

msgid "Save and exit"
msgstr "保存后退出"

msgid "Finish"
msgstr "结束"

msgid "Save without completing"
msgstr "保存而不完成"

msgid "Complete"
msgstr "完成"

msgid "No write access"
msgstr "无写权限"

msgid "New {{titleText}}"
msgstr "新的{{titleText}}"

msgid "Switch to form view"
msgstr "切换到表单视图"

msgid "Switch to row view"
msgstr "切换到行视图"

msgid "events added"
msgstr "事件已经被添加"

msgid "No events added"
msgstr "没有事件被添加"

msgid "New event relationship"
msgstr "新建事件关系"

msgid "Adding relationship to event."
msgstr "添加关系到事件"

msgid "Go back to event without saving relationship"
msgstr "后退到事件不保存关系"

msgid "Discard unsaved changes?"
msgstr "放弃没有保存的修改?"

msgid ""
"Leaving this page will discard the selections you made for a new "
"relationship"
msgstr "离开本页将丢掉你的新关系的选择"

msgid "Yes, discard changes"
msgstr "是的，放弃更改"

msgid "No, cancel"
msgstr "不，取消"

msgid "New event"
msgstr "新事件"

msgid "You don't have access to create an event in the current selections"
msgstr "您无权在当前选择中创建活动"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Saving a {{trackedEntityName}}"
msgstr "保存{{trackedEntityName}}"

msgid "without"
msgstr "没有"

msgid "enrollment"
msgstr "报名"

msgid "Enroll in a program by selecting a program from the top bar."
msgstr "通过从顶部栏中选择一个项目来报名"

msgid "An error has occurred. See log for details"
msgstr "发生了错误。查看日志以获取详细信息"

msgid "{{programStageName}} completed"
msgstr ""

msgid ""
"Would you like to complete the enrollment and all active events as well?"
msgstr ""

msgid "{{count}} event in {{programStageName}}"
msgid_plural "{{count}} event in {{programStageName}}"
msgstr[0] ""

msgid "Yes, complete enrollment and events"
msgstr ""

msgid "Complete enrollment only"
msgstr ""

msgid "Would you like to complete the enrollment?"
msgstr ""

msgid "Complete enrollment"
msgstr "完成注册"

msgid "A duplicate exists (but there were some errors, see log for details"
msgstr "存在重复，但是有错误，查看日志详情。"

msgid ""
"An item with this {{attributeName}} is already registered, but you don't "
"have access to it"
msgstr " 具有 {{attributeName}}  属性的条目已经登记，但是你不能访问 "

msgid "You have already registered this {{attributeName}}"
msgstr "你已经登记了该{{attributeName}}"

msgid ""
"A {{trackedEntityTypeName}} with this {{attributeName}} is already "
"registered"
msgstr "一个具有 {{attributeName}} 的 {{trackedEntityTypeName}} 实体已经登记"

msgid "Show registered {{trackedEntityTypeName}}"
msgstr "显示登记的 {{trackedEntityTypeName}} "

msgid "Registered person"
msgstr "登记的人"

msgid "validation failed"
msgstr "验证失败"

msgid "Errors"
msgstr "错误"

msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

msgid "Indicators"
msgstr "指标"

msgid "Warnings"
msgstr "错误"

msgid "Generate new event"
msgstr "生成新事件"

msgid "Do you want to create another event?"
msgstr "你要创建另外的事件？"

msgid "Yes, create new event"
msgstr "是的，创建新活动"

msgid "Back to form"
msgstr "回到表单"

msgid "Save anyway"
msgstr "仍然保存"

msgid "Validation errors and warnings"
msgstr "验证错误和警告"

msgid "Validation errors"
msgstr "验证错误"

msgid "Validation warnings"
msgstr "有效性警告"

msgid "Some operations are still runnning. Please wait.."
msgstr "有些操作一直在运行,请等待"

msgid "Operations running"
msgstr "运作中"

msgid ""
"This event has unsaved changes. Leaving this page without saving will lose "
"these changes. Are you sure you want to discard unsaved changes?"
msgstr "此事件有未保存的更改。离开此页面而不保存将丢失这些更改。您确定要放弃未保存的更改吗？"

msgid "No events to display"
msgstr "无事件可显示"

msgid "Data for offline list not present"
msgstr "离线列表的数据不存在"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Please select the user"
msgstr "请选择用户"

msgid "Me"
msgstr "我"

msgid "Anyone"
msgstr "任何人"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Select user"
msgstr "选择用户"

msgid "to"
msgstr "到"

msgid "Days in the future"
msgstr "未来的日子"

msgid "From"
msgstr "从"

msgid "Days in the past"
msgstr "过去的日子"

msgid "To"
msgstr "至"

msgid "This week"
msgstr "本周"

msgid "This month"
msgstr "本月"

msgid "This Year"
msgstr "今年"

msgid "Last week"
msgstr "上周"

msgid "Last month"
msgstr "上月"

msgid "Last 3 months"
msgstr "最近3个月"

msgid "Absolute range"
msgstr "绝对范围"

msgid "Relative range"
msgstr "相对范围"

msgid "Max"
msgstr "最大"

msgid "Min"
msgstr "最小"

msgid "Contains text"
msgstr "包含文本"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "mm/dd/yyyy"
msgstr "mm/dd/yyyy"

msgid "Years"
msgstr "年"

msgid "Months"
msgstr "月"

msgid "Days"
msgstr "天"

msgid "Uploading file"
msgstr "上传文件"

msgid "selected"
msgstr "选择的"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Uploading image"
msgstr "上传图像"

msgid "Select image"
msgstr "选择图像"

msgid "Type to filter options"
msgstr "输入筛选选项"

msgid "No match found"
msgstr "未找到匹配项"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "No results"
msgstr "无结果"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Icon for {{field}}"
msgstr "{{field}}的图标"

msgid "start typing to search"
msgstr "开始输入搜索内容"

msgid "suggestions could not be retrieved"
msgstr "建议不能提取"

msgid "No results found"
msgstr "没有结果"

msgid "No items to display"
msgstr "无条目可显示"

msgid "Select columns"
msgstr "选择列"

msgid "Columns to show in table"
msgstr "表中显示的列"

msgid "Column"
msgstr "列"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Reset filter"
msgstr "重置过滤器"

msgid "Remove filter"
msgstr "删除过滤器"

msgid "{{fromDate}} to {{toDate}}"
msgstr "{{fromDate}} 到 {{toDate}}"

msgid "after or equal to {{date}}"
msgstr "晚于或等于 {{date}}"

msgid "before or equal to {{date}}"
msgstr "早于或等于 {{date}}"

msgid "greater than or equal to"
msgstr "大于等于"

msgid "less than or equal to"
msgstr "小于等于"

msgid "More filters"
msgstr "更多过滤器"

msgid "Stage filters"
msgstr "阶段过滤器"

msgid "Rows per page"
msgstr "行每页"

msgid "Could not get organisation unit"
msgstr "不能获取机构"

msgid "Program doesn't exist"
msgstr "项目不存在"

msgid "Selected program is invalid for selected organisation unit"
msgstr ""

msgid "Online"
msgstr "在线"

msgid "Offline"
msgstr "离线"

msgid "Syncing"
msgstr "同步"

msgid "Add comment"
msgstr "添加备注"

msgid "You don't have access to write comments"
msgstr "您无权发表评论"

msgid "Write comment"
msgstr "写备注"

msgid "was blanked out and hidden by your last action"
msgstr "被你的最后一个动作清空并隐藏"

msgid "Notice"
msgstr "注意"

msgid "Close the notice"
msgstr "关闭通知"

msgid "Use new Enrollment dashboard for {{programName}}"
msgstr "为 {{programName}} 使用新的注册仪表板"

msgid "Opt in for {{programName}}"
msgstr "选择加入 {{programName}}"

msgid ""
"By clicking opt-in below, you will start using the new enrollment dashboard "
"in the Capture app for this Tracker program. At the moment, there is certain"
" functionality from Tracker Capture that has not yet been added, including "
"relationship and referral functionality. The work on including this Tracker "
"functionality in Capture is ongoing and will be added in upcoming app "
"releases."
msgstr ""
"通过单击下面的选择加入，您将开始使用 Capture 应用程序中的新注册仪表板来执行此跟踪程序。目前，Tracker Capture "
"的某些功能尚未添加，包括关系和推荐功能。在 Capture 中包含此 Tracker 功能的工作正在进行中，并将添加到即将发布的应用程序中。"

msgid ""
"The core team appreciates any feedback on this new functionality which is "
"currently being beta tested, please report any issues and feedback in the "
"DHIS2 JIRA project."
msgstr "核心团队感谢对目前正在 Beta 测试的这个新功能的任何反馈，请报告 DHIS2 JIRA 项目中的任何问题和反馈。"

msgid ""
"Click the button below to opt-in to the new enrollment dashboard "
"functionality in the Capture app (beta) for this Tracker program for all "
"users."
msgstr "单击下面的按钮，为所有用户选择加入此 Tracker 程序的 Capture 应用程序（测试版）中的新注册仪表板功能。"

msgid "Yes, opt in"
msgstr "是的，选择加入"

msgid "Stop using new Enrollment dashboard for {{programName}}"
msgstr "停止为 {{programName}} 使用新的注册仪表板"

msgid "Opt out for {{programName}}"
msgstr "选择退出 {{programName}}"

msgid "Enrollment with id \"{{enrollmentId}}\" does not exist"
msgstr "ID为“ {{enrollmentId}}”的报名不存在"

msgid "Tracked entity instance with id \"{{teiId}}\" does not exist"
msgstr "ID为“ {{teiId}}”的跟踪实体实例不存在"

msgid "Program with id \"{{programId}}\" does not exist"
msgstr ""

msgid ""
"An error occurred while fetching enrollments. Please enter a valid url."
msgstr "获取注册时出错。请输入有效网址。"

msgid "No feedback for this enrollment yet"
msgstr "此报名尚无反馈"

msgid "No indicator output for this enrollment yet"
msgstr "此报名尚无指标输出"

msgid "Quick actions"
msgstr "快速行动"

msgid "New Event"
msgstr "新事件"

msgid "Schedule an event"
msgstr "安排事件"

msgid "Make referral"
msgstr "生成转诊/迁移"

msgid "No available program stages"
msgstr "没有可用的项目阶段"

msgid "Program stage not found"
msgstr "未找到项目阶段"

msgid ""
"Choose a program to add new or see existing enrollments for "
"{{teiDisplayName}}"
msgstr "选择一个项目以添加新的或查看 {{teiDisplayName}} 的现有注册"

msgid ""
"{{programName}} has categories. Choose all categories to view dashboard."
msgstr "{{programName}}具有类别。选择所有类别以查看仪表板。"

msgid "Invalid enrollment id {{enrollmentId}}."
msgstr "注册 ID {{enrollmentId}} 无效。"

msgid "Choose an enrollment to view the dashboard."
msgstr "选择一个报名以查看仪表板。"

msgid "There are no active enrollments."
msgstr "没有活跃的注册。"

msgid "Add new enrollment for {{teiDisplayName}} in this program."
msgstr "在此计划中为 {{teiDisplayName}} 添加新注册。"

msgid "No access to program owner."
msgstr "无法访问程序所有者。"

msgid "{{teiDisplayName}} is not enrolled in this program."
msgstr "该项目未报名{{teiDisplayName}} 。"

msgid "Enroll {{teiDisplayName}} in this program."
msgstr "在此项目中报名{{teiDisplayName}}。"

msgid ""
"{{teiDisplayName}} is a {{tetName}} and cannot be enrolled in the "
"{{programName}}. Choose another program that allows {{tetName}} enrollment. "
msgstr ""
"{{teiDisplayName}}是一个{{tetName}}，无法报名到{{programName}}中。选择另一个允许{{tetName}}报名的项目。"

msgid "Enroll a new {{selectedTetName}} in this program."
msgstr "在此项目中报名新的{{selectedTetName}}。"

msgid "{{programName}} is an event program and does not have enrollments."
msgstr "{{programName}}是事件项目，不需要报名。"

msgid "Create a new event in this program."
msgstr "在此项目中创建一个新事件。"

msgid "View working list in this program."
msgstr "查看此项目中的工作清单。"

msgid "Page is missing required values from URL"
msgstr "页面缺少 URL 中的必需值"

msgid "Program is not valid"
msgstr "项目无效"

msgid "Org unit is not valid with current program"
msgstr "机构对当前项目无效"

msgid "There was an error opening the Page"
msgstr "打开页面时出错"

msgid "There was an error loading the page"
msgstr "加载页面时出错"

msgid "Choose an organisation unit to start reporting"
msgstr ""

msgid "No feedback for this event yet"
msgstr ""

msgid "No indicator output for this event yet"
msgstr ""

msgid "Program stage is invalid"
msgstr "项目阶段无效"

msgid "Report"
msgstr "报表"

msgid "Schedule"
msgstr "调度"

msgid "Refer"
msgstr "转诊"

msgid "You can't add any more {{ programStageName }} events"
msgstr "您无法添加更多的 {{ programStageName }} 事件"

msgid "Cancel without saving"
msgstr "取消而不保存"

msgid "Choose a stage for a new event"
msgstr "为新活动选择一个舞台"

msgid "Program Stages could not be loaded"
msgstr "无法加载程序阶段"

msgid "Stage"
msgstr "阶段"

msgid "Registered events"
msgstr "注册的事件"

msgid "Please select {{category}}."
msgstr "请选择 {{category}}."

msgid "Or see all records accessible to you in {{program}} "
msgstr "或者在{{program}}中查看您可以访问的所有记录"

msgid "Or see all events accessible to you in {{program}}"
msgstr "或者在{{program}}中查看您可以访问的所有事件"

msgid "Please select an organisation unit."
msgstr "请选择一个组织单位。"

msgid "New"
msgstr "新建"

msgid "Choose the {{missingCategories}} to start reporting"
msgstr "选择{{missingCategories}}开始报告"

msgid "Save as new"
msgstr "另存为新"

msgid "View enrollment"
msgstr "查看报名"

msgid "Create for"
msgstr "为创建"

msgid ""
"You can also choose a program from the top bar and create in that program"
msgstr "您也可以从顶部栏中选择一个项目并在该项目中创建"

msgid "New Enrollment in program{{escape}} {{programName}}"
msgstr "项目{{escape}} {{programName}}的新报名"

msgid "Save {{trackedEntityTypeName}}"
msgstr "保存{{trackedEntityTypeName}}"

msgid "Save {{trackedEntityName}}"
msgstr "保存{{trackedEntityName}}"

msgid "Save new {{trackedEntityTypeName}} and link"
msgstr "保存新的{{trackedEntityTypeName}}并链接"

msgid "Link"
msgstr "链接"

msgid "Save as new {{trackedEntityName}}"
msgstr "另存为新的{{trackedEntityName}}"

msgid "Some programs are being filtered."
msgstr "有些项目已经被过滤了"

msgid "Show all"
msgstr "显示全部"

msgid "Program"
msgstr "项目"

msgid "Organisation Unit"
msgstr "组织机构"

msgid "Registration"
msgstr "注册"

msgid "Search results"
msgstr "搜索结果"

msgid "No {{trackedEntityTypeName}} found."
msgstr "没有发现  {{trackedEntityTypeName}} "

msgid "New search"
msgstr "新搜索"

msgid "Edit search"
msgstr "编辑搜索"

msgid "Link to an existing {{trackedEntityType}}"
msgstr "链接到存在的 {{trackedEntityType}}"

msgid "Create new {{trackedEntityType}}"
msgstr "创建新的{{trackedEntityType}}"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "Back"
msgstr "后退"

msgid "events"
msgstr "事件"

msgid "event"
msgstr "事件"

msgid "You don't have access to edit this event"
msgstr "您无权编辑此活动"

msgid "Edit event"
msgstr "编辑事件"

msgid "View changelog"
msgstr ""

msgid "Event details"
msgstr "事件详情"

msgid ""
"Leaving this page will discard any selections you made for a new "
"relationship"
msgstr "离开该页将丢失你创建新关系的所有选择"

msgid "Show all events"
msgstr "显示所有事件"

msgid "Event could not be loaded. Are you sure it exists?"
msgstr "事件不能载入"

msgid "Event could not be loaded"
msgstr "事件不能载入"

msgid "Organisation unit could not be loaded"
msgstr "机构不能载入"

msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

msgid "Edit Event"
msgstr ""

msgid "View Event"
msgstr ""

msgid "Selected program"
msgstr "选择的项目"

msgid "Search {{uniqueAttrName}}"
msgstr "搜索 {{uniqueAttrName}}"

msgid "Search by attributes"
msgstr "按属性搜索"

msgid "Fill in at least {{count}} attribute to search"
msgid_plural "Fill in at least {{count}} attribute to search"
msgstr[0] ""

msgid "Could not retrieve metadata. Please try again later."
msgstr "无法检索元数据。请稍后再试。"

msgid "The enrollment event data could not be found"
msgstr "找不到报名事件数据"

msgid "Possible duplicates found"
msgstr "发现可能的重复"

msgid "An error occurred loading possible duplicates"
msgstr "加载可能的重复项时发生错误"

msgid "You don't have access to delete this relationship"
msgstr "您无权删除此关系"

msgid "You don't have access to create any relationships"
msgstr "您无权创建任何关系"

msgid "Add relationship"
msgstr "添加关系"

msgid "No results found for "
msgstr "没有找到结果"

msgid "Choose an organisation unit"
msgstr ""

msgid "Clear selection"
msgstr "清空选项"

msgid "No programs available."
msgstr "无可用项目"

msgid "Search for a program"
msgstr "搜索程序"

msgid "Some programs are being filtered by the chosen organisation unit"
msgstr ""

msgid "Show all programs"
msgstr "显示所有程序"

msgid "Choose a program"
msgstr "选择一个程序"

msgid "Search for {{titleText}}"
msgstr "搜索{{titleText}}"

msgid "Search for"
msgstr "搜索"

msgid ""
"You can also choose a program from the top bar and search in that program"
msgstr "您也可以从顶部栏中选择一个项目，然后在该项目中进行搜索"

msgid "Choose a type to start searching"
msgstr "选择一种类型以开始搜索"

msgid "Search {{name}}"
msgstr "搜索{{name}}"

msgid "Search by {{name}}"
msgstr "按{{name}}搜索"

msgid "all programs"
msgstr "所有程序"

msgid ""
"Not finding the results you were looking for? Try to search all programs "
"that use type "
msgstr "找不到您想要的结果？尝试使用type搜索所有项目"

msgid "Search in all programs"
msgstr "搜索所有项目"

msgid "If none of search results match, you can create a new "
msgstr "如果没有匹配的搜索结果，您可以创建一个新的"

msgid "Create new"
msgstr "新建"

msgid "Fill in these fields to search{{escape}} {{ searchableAttributes }}"
msgstr "填写这些字段以搜索{{escape}} {{ searchableAttributes }}"

msgid ""
"Fill in at least {{minAttributesRequiredToSearch}} of these fields to "
"search{{escape}} {{searchableAttributes}}"
msgstr ""
"至少填写这些字段中的 {{minAttributesRequiredToSearch}} 以搜索{{escape}} "
"{{searchableAttributes}}"

msgid "Fill in this field to search{{escape}} {{searchableAttributes}}"
msgstr "填写此字段以搜索{{escape}} {{searchableAttributes}}"

msgid ""
"You can change your search terms and search again to find what you are "
"looking for."
msgstr "您可以更改搜索条件，然后再次搜索以查找所需内容。"

msgid "Back to search"
msgstr "返回搜寻"

msgid "An error has occurred"
msgstr "发生了错误"

msgid "Too many results"
msgstr "结果太多"

msgid "Cannot search in all programs"
msgstr "无法在所有程序中搜索"

msgid "Missing search criteria"
msgstr "缺少搜索条件"

msgid "Results found"
msgstr "找到的结果"

msgid "Saved lists in this program"
msgstr "此程序中的保存列表"

msgid "Saved lists offer quick access to your most used views in a program."
msgstr "保存的列表提供对程序中最常用视图的快速访问。"

msgid ""
"There are no saved lists in this program yet, create one using the button "
"below."
msgstr "此程序中还没有保存的列表，请使用下面的按钮创建一个。"

msgid "Create saved list"
msgstr "创建保存列表"

msgid "Create new in another program"
msgstr ""

msgid "Create new event"
msgstr "创建新事件"

msgid "Search for a {{trackedEntityName}} in {{programName}}"
msgstr "在{{programName}}中搜索{{trackedEntityName}}"

msgid "No tracked entity types available"
msgstr ""

msgid "Assigned to"
msgstr "指派到"

msgid "You don't have access to edit this assignee"
msgstr ""

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "No one is assigned to this event"
msgstr "没有人被分配到的该事件"

msgid "You don't have access to assign an assignee"
msgstr ""

msgid "Assign"
msgstr "分配"

msgid "This program is protected"
msgstr "该项目受保护"

msgid "Reason to check for enrollments"
msgstr "检查注册的原因"

msgid ""
"Describe the reason you are checking for enrollments in this protected "
"program"
msgstr "描述您检查此受保护计划的注册情况的原因"

msgid "Check for enrollments"
msgstr "检查注册"

msgid ""
"You must provide a reason to check for enrollments in this protected "
"program. All activity will be logged."
msgstr "您必须提供一个理由来检查此受保护计划的注册情况。所有活动都将被记录。"

msgid "Save comment"
msgstr "保存注释"

msgid "Enrollment actions"
msgstr "报名操作"

msgid "We are processing your request."
msgstr "我们正在处理您的请求。"

msgid "Only one enrollment per {{tetName}} is allowed in this program"
msgstr "此项目只允许每个 {{tetName}} 注册一次"

msgid "Add new"
msgstr "新加"

msgid "Reactivate"
msgstr "重新激活"

msgid "Mark as cancelled"
msgstr "标记为已取消"

msgid "Mark incomplete"
msgstr "标记不完整"

msgid "Delete enrollment"
msgstr "删除报名"

msgid ""
"Are you sure you want to delete this enrollment? This will permanently "
"remove the current enrollment."
msgstr "您确定要删除此报名吗？这将永久删除当前报名。"

msgid "Yes, delete enrollment."
msgstr "是的，删除报名。"

msgid "Remove mark for follow-up"
msgstr "删除标记以进行后续操作"

msgid "Mark for follow-up"
msgstr "后续标记"

msgid "Transfer"
msgstr ""

msgid "An error occurred while transferring ownership"
msgstr ""

msgid "Existing dates for auto-generated events will not be updated."
msgstr "自动生成的事件的现有日期将不会更新。"

msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

msgid "Longitude"
msgstr "经度"

msgid "Set coordinates"
msgstr ""

msgid "Coordinates"
msgstr "坐标"

msgid "Delete polygon"
msgstr "删除多边形"

msgid "Close without saving"
msgstr ""

msgid "Finish drawing before saving"
msgstr ""

msgid "Set area"
msgstr "设置区域"

msgid ""
"Transferring enrollment ownership from {{ownerOrgUnit}} to "
"{{newOrgUnit}}{{escape}}"
msgstr ""

msgid ""
"You will lose access to the enrollment when transferring ownership to "
"{{organisationUnit}}."
msgstr ""

msgid "Transfer Ownership"
msgstr ""

msgid ""
"Choose the organisation unit to which enrollment ownership should be "
"transferred."
msgstr ""

msgid "Enrollment date"
msgstr "报名日期"

msgid "Incident date"
msgstr "事件日期"

msgid "Enrollment widget could not be loaded. Please try again later"
msgstr "无法加载报名的小部件。请稍后再试"

msgid "Follow-up"
msgstr "后续"

msgid "Started at {{orgUnitName}}"
msgstr "始于{{orgUnitName}}"

msgid "Owned by {{ownerOrgUnit}}"
msgstr "由{{ownerOrgUnit}}拥有"

msgid "Last updated {{date}}"
msgstr "最近更新的{{date}}"

msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgid "Add coordinates"
msgstr ""

msgid "Add area"
msgstr ""

msgid "Comments about this enrollment"
msgstr "关于本次报名的评论"

msgid "Write a comment about this enrollment"
msgstr "写一篇关于这个报名的评论"

msgid "This enrollment doesn't have any comments"
msgstr "本次报名没有任何评论"

msgid "organisation unit could not be retrieved. Please try again later."
msgstr "无法检索组织机构。请稍后再试。"

msgid "Saving to {{stageName}} for {{programName}} in {{orgUnitName}}"
msgstr "为 {{orgUnitName}} 中的 {{programName}} 保存到 {{stageName}}"

msgid "program or stage is invalid"
msgstr "项目或阶段无效"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Comments about this event"
msgstr "对本次事件的评论"

msgid "Write a comment about this event"
msgstr "写一篇关于该事件的评论"

msgid "This event doesn't have any comments"
msgstr "此事件没有任何评论"

msgid "stage not found in rules execution"
msgstr "在规则执行中找不到阶段"

msgid "Delete event"
msgstr "删除事件"

msgid "Yes, delete event"
msgstr "是的，删除活动"

msgid "Go to “Schedule” tab to reschedule this event"
msgstr "转到“安排”选项卡重新安排此活动"

msgid "Scheduled date cannot be changed for {{ eventStatus }} events"
msgstr "无法更改 {{ eventStatus }} 事件的预定日期"

msgid "Event completed"
msgstr "事件完成"

msgid "Back to all stages and events"
msgstr "回到所有阶段和事件"

msgid "Schedule date info"
msgstr "预定日期信息"

msgid "Scheduled automatically for {{suggestedScheduleDate}}"
msgstr "自动安排在 {{suggestedScheduleDate}}"

msgid ""
"The scheduled date matches the suggested date, but can be changed if needed."
msgstr "预定日期与建议日期相符，但可以根据需要进行更改。"

msgid "The scheduled date is {{count}} days {{position}} the suggested date."
msgid_plural ""
"The scheduled date is {{count}} days {{position}} the suggested date."
msgstr[0] ""

msgid "after"
msgstr "后"

msgid "before"
msgstr "前"

msgid "There are {{count}} scheduled event in {{orgUnitName}} on this day."
msgid_plural ""
"There are {{count}} scheduled event in {{orgUnitName}} on this day."
msgstr[0] "今天在 {{orgUnitName}} 有 {{count}} 个已经安排的事件。"

msgid ""
"Scheduling an event in {{stageName}} for {{programName}} in {{orgUnitName}}"
msgstr "为 {{orgUnitName}} 中的 {{programName}} 在 {{stageName}} 安排活动"

msgid "Schedule info"
msgstr "日程信息"

msgid "Schedule date / Due date"
msgstr "计划日期/截止日期"

msgid "Event comments"
msgstr "事件评论、注释"

msgid "Write a comment about this scheduled event"
msgstr "写一篇关于这个预定事件的评论"

msgid ""
"Change information about this {{trackedEntityName}} here. To change "
"information about this enrollment, use the Edit button in the in the "
"Enrollment box on this dashboard"
msgstr "在此处更改有关此 {{trackedEntityName}} 的信息。要更改有关此报名的信息，请使用此仪表板上“报名”框中的“编辑”按钮"

msgid " Loading..."
msgstr " 正在加载..."

msgid "Save changes"
msgstr "保存修改"

msgid "Profile"
msgstr "简历"

msgid "There is a problem with this form"
msgstr "这个表单有问题"

msgid "There are warnings in this form"
msgstr "此表单中有警告"

msgid "There was a problem saving changes"
msgstr "保存更改时出现问题"

msgid "Try again or contact your system administrator for support"
msgstr "重试或联系您的系统管理员寻求支持"

msgid "Fix errors in the form to continue."
msgstr "修正表单中的错误以继续。"

msgid "You do not have access to delete this {{trackedEntityTypeName}}"
msgstr ""

msgid "Delete {{trackedEntityTypeName}}"
msgstr ""

msgid ""
"Are you sure you want to delete this {{trackedEntityTypeName}}? This will "
"permanently remove the {{trackedEntityTypeName}} and all its associated "
"enrollments and events in all programs."
msgstr ""

msgid "There was a problem deleting the {{trackedEntityTypeName}}"
msgstr ""

msgid "Yes, delete {{trackedEntityTypeName}}"
msgstr ""

msgid "Profile widget could not be loaded. Please try again later"
msgstr "无法加载个人资料窗口小部件。请稍后再试"

msgid "{{trackedEntityTypeName}} profile"
msgstr ""

msgid "tracked entity instance"
msgstr "跟踪的实体实例"

msgid "Link to an existing {{linkableStageLabel}}"
msgstr ""

msgid "Choose a {{linkableStageLabel}}"
msgstr ""

msgid "Ambiguous relationships, contact system administrator"
msgstr ""

msgid ""
"Enter {{linkableStageLabel}} details in the next step after completing this "
"{{currentStageLabel}}."
msgstr ""

msgid "Enter details now"
msgstr ""

msgid "Link to an existing"
msgstr ""

msgid "Scheduled date"
msgstr "调度日期"

msgid "Report date"
msgstr "报告日期"

msgid "Please select a valid event"
msgstr ""

msgid "New {{ eventName }} event"
msgstr "新的 {{ eventName }} 事件"

msgid "To open this event, please wait until saving is complete"
msgstr "要打开此活动，请等待保存完成"

msgid "Show {{ rest }} more"
msgstr "显示 {{ rest }} 更多"

msgid "Reset list"
msgstr "重置列表"

msgid "Go to full {{ eventName }}"
msgstr "转到完整的{{ eventName }}"

msgid "This stage can only have one event"
msgstr "这个阶段只能有一个事件"

msgid "Events could not be retrieved. Please try again later."
msgstr "无法检索事件。请稍后再试。"

msgid "{{ count }} event"
msgid_plural "{{ count }} event"
msgstr[0] ""

msgid "{{ overdueEvents }} overdue"
msgstr "{{ overdueEvents }} 逾期"

msgid "{{ scheduledEvents }} scheduled"
msgstr "{{ scheduledEvents }} 已调度"

msgid "Stages and Events"
msgstr "阶段与活动"

msgid "Changelog"
msgstr ""

msgid "No changes to display"
msgstr ""

msgid "Created"
msgstr "已创建"

msgid "Deleted"
msgstr "删除的"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Data item"
msgstr ""

msgid "Change"
msgstr ""

msgid "New {{trackedEntityTypeName}} relationship"
msgstr ""

msgid "Missing implementation step"
msgstr "缺少实施步骤"

msgid "Go back without saving relationship"
msgstr "不保存关系返回"

msgid "New Relationship"
msgstr "新关系"

msgid "Link to an existing {{tetName}}"
msgstr "链接到现有的 {{tetName}}"

msgid "An error occurred while adding the relationship"
msgstr "添加关系时出错"

msgid ""
"Something went wrong while loading relationships. Please try again later."
msgstr "加载关系时出现问题。请稍后再试。"

msgid "{{trackedEntityTypeName}} relationships"
msgstr "{{trackedEntityTypeName}} 关系"

msgid "Delete relationship"
msgstr "删除关系"

msgid ""
"Deleting the relationship is permanent and cannot be undone. Are you sure "
"you want to delete this relationship?"
msgstr ""

msgid "Yes, delete relationship"
msgstr ""

msgid "An error occurred while deleting the relationship."
msgstr ""

msgid "To open this relationship, please wait until saving is complete"
msgstr "要打开此关系，请等待保存完成"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Created date"
msgstr "创建日期"

msgid "Program stage name"
msgstr "项目阶段名称"

msgid "Working list could not be loaded"
msgstr "工作列表不能载入"

msgid "Download data..."
msgstr "下载数据"

msgid "an error occurred loading working lists"
msgstr "载入工作列表发生错误"

msgid "Registration Date"
msgstr "登记日期"

msgid "Inactive"
msgstr "闲置"

msgid "Enrollment status"
msgstr "报名状态"

msgid "Follow up"
msgstr "后续跟踪"

msgid "Choose a program stage to filter by {{label}}"
msgstr "选择要按 {{label}} 筛选的程序阶段"

msgid "Active enrollments"
msgstr "活跃注册"

msgid "Completed enrollments"
msgstr "完成注册"

msgid "Cancelled enrollments"
msgstr "取消注册"

msgid "Working list could not be updated"
msgstr "工作清单无法更新"

msgid "an error occurred loading the working lists"
msgstr "加载工作列表时发生错误"

msgid "an error occurred loading Tracked entity instance lists"
msgstr "加载跟踪的实体实例列表时出错"

msgid "Update view"
msgstr "更新视图"

msgid "Save current view..."
msgstr "保存当前视图"

msgid "Save current view as..."
msgstr "另存当前视图为"

msgid "Delete view"
msgstr "删除视图"

msgid "Share view..."
msgstr "分享视图"

msgid "Do you really want to delete the '{{templateName}}' view?"
msgstr "你真想删除  '{{templateName}}'  视图"

msgid "Confirm"
msgstr "确认"

msgid "Save As view"
msgstr "另存视图为"

msgid "View name"
msgstr "视图名称"

msgid "Show Less"
msgstr "显示较少<br>"

msgid "Show All"
msgstr "显示全部"

msgid "Download as JSON"
msgstr "下载为JSON"

msgid "Download as CSV"
msgstr "获取CSV格式报表"

msgid "Download with current filters"
msgstr "随着过滤器下载"

msgid "An error has occured. See log for details"
msgstr "发生错误。查看日志以获取详细信息"

msgid "Scheduled{{ escape }} due {{ time }}"
msgstr "调度{{ escape }}到期{{ time }}"

msgid "Scheduled"
msgstr "已经调度"

msgid "Overdue{{ escape }} due {{ time }}"
msgstr "逾期{{ escape }}到期{{ time }}"

msgid "Overdue"
msgstr "逾期"

msgid "Skipped"
msgstr "跳过"

msgid "Visited"
msgstr "已随访"

msgid "{{trackedEntityName}} in program{{escape}} {{programName}}"
msgstr "项目{{escape}} {{programName}}中的{{trackedEntityName}}"

msgid "Program not found"
msgstr "没有发现项目"

msgid "Program is not a tracker program"
msgstr "项目不是跟踪随访项目"

msgid "Error saving event"
msgstr "保存时间错误"

msgid "Could not save event"
msgstr "无法保存事件"

msgid "Could not delete event"
msgstr "不能删除事件"

msgid "Could not save working list"
msgstr "不能保存工作列表"

msgid "Could not add working list"
msgstr "不能添加工作列表"

msgid "Could not delete working list"
msgstr "不能删除工作列表"

msgid "Organisation unit search failed."
msgstr "组织机构搜索失败。"

msgid "Error saving tracked entity instance"
msgstr "保存跟踪的实体实例时出错"

msgid "Error saving enrollment"
msgstr "保存报名时出错"

msgid "Error saving the enrollment event"
msgstr "保存报名事件时出错"

msgid "Error deleting the enrollment event"
msgstr "删除注册事件时出错"

msgid "Error editing the event, the changes made were not saved"
msgstr "编辑事件时出错，所做的更改未保存"

msgid "Error updating the Assignee"
msgstr ""

msgid "Set coordinate"
msgstr "设置坐标"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "From date"
msgstr "起始日期"

msgid "From time"
msgstr "从时间"

msgid "To date"
msgstr "到目前为止"

msgid "To time"
msgstr "到时间"

msgid "Page {{currentPage}}"
msgstr "第{{currentPage}}页"

msgid "Area on map saved"
msgstr "地图上的区域已保存"

msgid "Compatibility mode"
msgstr "兼容性模式"
